
DIALOG=20091112_RATP_SCD_1178

001 spk1>	 NNAAMMEE bonsoir
002 spk2>	 oui bonsoir
003 spk2>	 je voudrais savoir si demain il y a encore des perturbations sur euh la ligne euh B du RER
004 spk1>	 alors donc vous voulez savoir si il y a des perturbations demain sur la ligne B vous patientez un instant je vérifie hein
005 spk1>	 merci
006 spk2>	 oui
007 spk2>	 merci
008 spk1>	 madame s'il+vous+plaît ouais merci d' avoir patienté donc concernant le B pour demain malheureusement on n' a aucune information j' ai recherché voir sur le site ou quoi on n' a aucune information concernant le B demain
009 spk2>	 d'accord
010 spk2>	 merci
011 spk1>	 malheureusement
012 spk1>	 bonne soirée au+revoir madame
013 spk2>	 au+revoir

